
                      Existen en el mundo de los vídeo juegos, Jugadores cuando han completado el juego con gran satisfacción y este ha tenido gran acogida en el mundo y la productora de turno quiere explotarla, con una película muchos en los que me incluyo nos echamos a temblar por que, piensas, ¿meterán la pata?, ¿sera fiel a el juego?. No es fiel con todos mis respetos a el director, guionistas y un gran eslabón de trabajo que tendrán detrás, quien ha jugado a los juegos sabe de ante mano que no se acerca a lo que es real mente las arenas del tiempo. Una gran perdida de tiempo y personal mente es una imitación de el Rey escorpión,que la gracia que esa película no es nada del otro mundo pero si sientes a mi personal mente que es una película entretenida y para pasar el rato. Película que no recomiendo.
        
            